想問應該點做帶氣減肥

問過好多大隻佬個個都唔同講法
1.操完 > 帶氧20分鐘
2.朝早帶氧20分鐘 >夜晚操完 > 再帶氧20分鐘
3.操野 同 帶氧 分開日子
4.操完 > 帶氧40分鐘
有d 又話唔好長時間 會消肌肉
有d又話冇問題
定係其實真係閪冧帶氧就得
但跑機真係好悶
依家一個星期就一定操3日
星期1(胸+20mins帶氧)
星期3(背+20mins帶氧)
星期5(腳+20mins帶氧)
小弟 175cm 79kg
想落到70kg
有冇師兄幫幫手 解答下

食健康d

卡路里赤字重要啲

多啲性生活
我以前啱啱同條女一齊嘅時候好fit

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

1至4都無問題
本身就無一種方法係固定/最好
負重後跑係因為做負重個時已經消耗左d肌糖
再跑就消脂效果好d 訓醒跑同樣道理
至於隔日跑 好多時因為操完腳仲邊跑得郁

逢一，三，五都係自己帶飯

有時候都會出街食 又點計

唉 肺炎後女女唔敢去酒店或時鐘

我以前有個肥仔friend成日畀人笑走咗去減肥

佢同我講話乜嘢日日淨係食蘋果 結果佢依家真係幾瘦

睇嚟1 係最啱我
增加到30mins 會效果好d?

做馬騮仔咁癲

比d建議你，問以上問題之前唸下自己有冇做足以下
（1）戒零食 （2）戒甜（包括野飲）（3）走汁

做哂以上食幾飽都冇乜所謂，再做少少重訓同帶氧已經輕鬆減肥

oh shit
淨係做到2,3
零食好難搞成日想食朱古力同雪糕
已經減到一個星期 1~2杯雪糕

20-30都得 無乜所謂 你估個10分鐘真係咁大影響

太好啦
係愛同智慧既回覆

學院派就會將減脂同增肌分開做
基本上唔成立 因為人好難同一時間兩樣一齊做到
效果都唔會靚（上面講左）

教練派就覺得可以同時間做
只不過分開上下身做 再分組數做

睇下你想點

計卡路里 唔好講咁多廢話

增肌重訓同長時間低強度帶氧好似慢跑長跑依類對身體係走向兩個極端，操完後身體合成訊號會因為長時間低強度運動而傾向中斷/分解肌肉黎做能量，換言之樓主你啲重訓係近乎白做

要重訓後做到帶氧可以做返啲強度唔低既帶氧，例如慢跑再每隔3-5分鐘做短跑沖刺，最理想既運動係fing繩，可以令肌肉冇咁易分解

如果想減重同時少量增肌又唔太執著心肺既不如重訓做superset仲好，重訓消耗能量仲大啦，不過做乜都好增肌期間做減重點都會令兩者效果麻麻，兩頭唔到岸

btw，減重主要都係靠飲食控制，運動為輔

即係操腳個日唔好跑？？？

咁唔好出街食飯咩已經一，三，五自己煮

行山

即係自己戒口唔夠決心

其實你都叫有肉地又唔算大肥仔
Push pull leg 輪住做 1星期4日或以上
每次最好加30分鐘帶氧（30分鐘入面平均心跳160, 假設你20幾歲）
咁樣應該累撚死 可能做腳果日唔帶氧
其實用既時間都係45~90分鐘每日
1個月後你再feel下

1-3 都肯定岩.
4就有少少怕操完做太耐帶氧會消埋肌.

心跳160!!會唔會太勁
我係P記操開 用佢d跑步機較最斜行平時佢機寫我心跳147-153左右

我都決定繼續用1 方案
已經3個星期 但冇咩減磅。。。。
灰

除左運動, 仲要睇你食乜, 食幾多.
最好計一計卡路里.

我都明低過每日吸收卡路里就ok
咁我食宵夜 但都低過個日卡路里個總和都冇問題？？？

真係有研究會話無問題.

同埋有時好難講, 咁都要睇你消夜食乜食幾多, 同你日頭食幾多, 好難一概而論
但我唔會咁做. 我自己唔會做太極端既野. 所以我唔會食消夜.

卡路里赤字
飲食佔80％
運動佔20％

樓主加油

屌你～
係真心多謝
學到野

即係長期要餓

唔係喔 餓會消耗肌肉
唔係keep到嘅方法

利申：幫人減過60磅

即係要食得好靚
要
高protein
低碳
高纖
少食多餐？？
好難明呀 呀媽

簡單講係食得啱
食蛋白質
飲水
碳水化合物
維他命
全部都均衡食啱比例

複雜野交比我
我專業der

我唔知D機準唔準我用apple watch
其實140開始就開始慢慢消脂 160開始就練到心肺 (行路咁冇易喘氣咁)
我覺得後生就練埋心肺

點樣交比你
課金？

我又唔想專登買錶計

課唔課隨你
一次過教都驚你裝唔哂
（試過好多人問完最尾又係冇做）

係嘅TG me 傾
平民價幫你減

唔識啲理論但日日食蘋果好似唔係幾好？ 一陣口淡淡忍唔住發狂食番其他野好易爆升。我之前一兩個用減廿磅都係一星期跑三/四次10k，同戒左啲junk food /汽水，其他三餐照正常食

3. Weight training同Cardio分兩日做
你操完野仲有力做帶氧 即係未盡力舉囉，你盡力舉完再做帶氧 即係到咗極限，做到爆反而反效果
當然你踩機做warm up都可以

可以照食 冇問題

唔通我返夜間 就呢世都唔使食飯咩

日日食蘋果當然好 但係要取代零食 口痕嗰陣食 而唔係蘋果代替正餐，你長期淨係食蘋果 缺乏蛋白質只會消肌肉

我自己係體脂太高先做cardio
做重訓練肌+食低過tdee就減到(少2~300)
上網搵tdee calculator
再計番食幾多protein carbs fat
慢慢磅重同照鏡試
冇分別就再調整飲食

減肥可以好extreme咁減
但對身體唔健康
而且好易反彈
反彈係你食番野 即使少過tdee都會肥

利申
冇做cardio
3個月肥仔波肚腩->胸肌少腹肌
68kg->66kg

樓主唔使操手同膊?

做帶氧減肥係浪費時間浪費體力 減卡路里最有效 每日減500 卡路里 = 你跑左一個鐘有多啦 曬時間跑步托西咩

3 個月減兩kg? 你好矮？

收皮啦pt狗
洗撚比錢學咩

師兄邊間大學出嘅研究報告黎
你咁都康寶來食代餐有咩分別

研究d咩鳩 跑步事實無用 我減十幾kg 跑左一次跑咁多

減肥咁多方法 無話邊種最好既
可能有人寧願跑多1個鐘換取可以食多500卡既野
又可以練下人肺功能
大把人都可以靠跑步減十幾kg啦

On9 一定慢過飲食 而且曬時間 咁撚中意食唔好減啦on9

似糖尿多啲

走啦垃圾

我係差零食
同埋例假個日同女女出街食

真係未試過做到斷氣
一個人操唔敢去到咁盡

又好似有d道理喎

3個月睇嚟堅持好重要

3頭夠大 唔操住
減左個燒腩仔先都唔遲

唉 灰
聽完想喊

大家傾下姐 唔洗屌既

戒油戒糖戒J，飯食少量，日日跑步45分鐘，30日一定有成績

咁做帶氧除咗減肥，仲可以強化心肺功能

人都健康啲啦

你要減肥緊係要付出啦 比你一日一杯雪糕都減到肥仲得了？ 除非你有病

返工有3日自己煮 3個出面食

樓主你坐office?
試下操野做多d企係到既動作 收緊core做
同埋男人消腩都唔易 試下練多d背同dead lift 果2個位有d野 條腰就會收

我覺得你唔洗咁擔心跑步消肌見你都係140心跳 消既能量都唔太多 跑1個鐘都未消到肌 同埋最好你食返100~150g 蛋白質 食到200g都ok 咁就唔會消肌

另外你有冇係gym rm check過in body? 有幾多%body fat你減到去18%應該精神好多 15%以下應該冇人再話你肥仔 所以唔好話要減磅啦 宜家緊係要肌肉

我剪頭髮 企多
我操左3星期 係呢個星期先操腳
應該會減快d
200g protein 都幾多喎怕唔夠
p記冇得check 呢

我自己由最肥個陣23X磅減到依家19X磅
體脂3X近40% 下降到22.幾%<--我懷疑個磅壞左 應該就算無30%都25%+ 上網有圖睇對比覺得似25+
首先飲食 我以前鐘意飲汽水 凍0茶個D 依家改哂做飲水 熱檸水 真係想飲凍飲就凍0水走甜 係放假先會飲返1小包甜野 例如維他奶
食多左蛋白質食物 例如雞蛋 雞胸 之類
我3餐主要係
開工前係7仔買雞蛋火腿三文治(唔要沙律個隻)加1盒牛奶 我又無特別選擇低唔低脂 感覺好似無咩分別
早餐:起初係雞扒+烚蛋+牛油搽落塊多士度+火腿通 但我會走汁 飲熱檸水
午餐:雞胸紅米飯 多菜 少飯 走汁 少糖綠茶
晚餐:屋企食 無咩特別 但我會食2碗飯 打算開始減至1碗
至於運動因為我無請教練 我都係上網睇D教學片 館長個D 同埋係度偷睇人點做跟住做 起初唔知咩叫沉肩個D 到依家都唔係好知岩唔岩 好似我今個月返6日先放1日 我就分左胸 背 肩 手 腳 基本上全部都器械 但飛鳥唔識玩 又驚阻到人 你知P記D人嫁啦 但我又唔識用啞令 胸 背 手 腳 就認真練 至於肩重ON99摸緊 由於好多都唔識 重有1日練下腹 主要搵張野SITUP下 做到無力就算 因為唔知可以做D咩 通常我呢度大約45-60分鐘 至於帶氧 我玩太空漫步機 45分鐘 最近我30分鐘起就開始爆1分鐘 休5分鐘再爆 感覺體力好似好左 諗住將時間由30分鐘開始調至25分鐘開始
操完我會去返便利店買支牛奶飲 之前係盒仔 依家轉左做玻璃個隻 成支吹好爽
我覺得飲食控制好 已經成功左好多 配合埋運動重快 長時間作戰 我都努力緊 加油
PS:我主要係元朗操 重有1年會 有無場地好介紹 想睇下有無人一齊操 等我學下野 有時唔知自己岩定唔岩 驚一問D教練比人水就PK 就算同我一樣岩岩玩都好 有伴無咁悶

早餐:起初係雞扒+烚蛋+牛油搽落塊多士度+火腿通 但我會走汁 飲熱檸水
我依家轉左做牛扒+烚蛋+牛油搽落塊多士度+火腿通 但我會走汁 飲熱檸水
上網睇牛扒蛋白質高過雞扒 所以轉左

減肥飲食係主要
cardio 你當係可以加速你減肥既進度,但唔係必需

如果香港計,操完野之後30min cardio係最符合成本效益

正常人根本無咁多時間分開做

多謝師兄分享
我依家打算聽樓上d師兄講卡路里填字
餓就拍個生果同飲水
同埋我係p記都仲有一年
遲下轉去Go24玩下

糖係我最大敵人

我依家就係覺得唔夠時間用
收工做完都2300

我都想學下 卡路里填字 係唔係要下載咩app

我都係上網計下自己一日幾多
計返一日食咩 睇下咩食少d 或轉食其他高protein 既食品咋
同埋想操返多d腳易減d

我一直都無計 可以試下
操腳包你爽 我昨天操完 依家行一步都好爽

師兄我想跟你減

可以一齊呀但 我唔識教人呀 我都係邊上網睇教學就做

唔做運動就減食
唔減食就raw food+水
不過最重要係consistent 好多人減到有飲食問題 做成心理問題就好難去解決

堅持～～！！！！

其實操腳>腳肌肉多 增多d肌就自然個人消耗大>瘦 / 操腳用多d肌>心跳快>瘦多d
建議你早d訓早d起身做完先返工 如果唔係累死你😂

係呀～～～！
上星期連操2次腳 精神好攰

我前日操完腳 到今日重爽緊 加油

呢個星期五再操腳～～

努力 加油

唔戒朱古力同雪糕都叫戒甜

零食 同 甜歸一樣 咁我做到3

有冇巴打做過波比跳減脂？

冇喎連續做20mins 應該會死

我連續做十分鐘眼都花
但我減脂好鬼慢，可能因為跟唔到8/16斷食法，老母好撚夜先煮飯，雖然已經食少飯多菜多魚

其實tdee個activity level 係點
我見有啲係話唔計做gym嘅時間
咁則係全日坐喺度

要睇平時有冇做運動
我諗無做開運動1分鐘都就死咁款

但我個fd實測波比跳減到脂，原本諗住試下，咁啱跳完過兩日就黎m

今個月實測下先